單車撚入，有冇巴打有Dahon K3 Plus？評價如何

好好J，想要

單車撚

唔求速度嘅話，呢架就實好㗎

咁撚細架算好有速度感喎 要密腳啲囉 唔算好蹓
利申 p8 k3 solor mini 各一

感覺摺車嘅快同大車嘅快好唔同
細摺起步輕快過大車，好敏捷
但去到2-30km左右就會好易俾大車輕鬆抛離

早兩日同fd大圍入鹿頸
我踩406雙管摺
fd踩definitive
新娘潭上斜我放fd星
落斜佢放返我

細車正常上到50kph就盡曬密啲腳都唔會有太大分別 不過上斜就輕鬆得多

我都睇中依部

踩咗K3幾個月 都係鍾意14吋多啲
K3 plus我都係嫌太大部（相比起K3啦）

我諗住k3 plus大啲 穩定性高啲

知唔知邊度仲有k3賣？

換60T大餅試下